有冇人細個扭過呢啲SD高達扭蛋？

童年回憶，扭曬嘅零用錢

近年既質素差左好多

睇錯SD高達online

真係好正
以前都會扭
後期仲有可以自由組裝嘅BB扭蛋

以前5$隻宜家30

貴咗啫25蚊一抽
關節多咗過
細細隻模型咁

我用左唔少零用錢
啲手腳有得換
好好玩
依家扭蛋真係好貴

佢呢款應該再舊啲
無得換

尾二圖隻wing gundam我仲珍藏緊 擺左响玻璃櫃正中 得閒就搞下佢

5蚊個陣有

以前成舊倒模上色後期分件依家分貴平

100蚊左右買盒hg有排砌好過

有扭d rpg高達閃卡
者係騎士僧侶咁ga

有，屋企重有成盒係度

俾多$30有RG

宜家靚啲嘅HG都同RG差唔多價

細個奇趣3蚊隻

放左係屋企個櫃幾年溶晒

溶膠溶得好撚勁

你貼果啲幾乎齊哂除左lego 高達扭蛋係我宜家仲有留在屋企的玩具

買MSE三四十蚊隻，一set百幾蚊，我買RG唔好

最初standardize可換關節應該係full color custom
樓主post呢set係前一代，一啲件拆得一啲唔拆得

有，前前後後扭左一盒，軍隊咁既樣

純睇價錢係既, 但問題唔係個個都有時間/空間/眼力/手功砌rg

屋企有大量
但之前搬屋唔知收埋哂喺邊

而家睇返個價貴咗好多

而家哦扭蛋貴到仆街

以前十蚊已經係最貴，而家最少三十。

RG出親都係人氣主角機，冇得用價錢咁比

而家仲有百幾隻係度

都係forte好，MSE腳太長無以前嗰種感覺

好平喎
5蚊1粒

有時成set買仲抵

$5 , $10
細蚊仔時成日主動幫屋企人買野
然後就打虎頭拎黎扭蛋

細個扭到無撚晒零用錢
記得Gundam Seed有款金同銀色款(10蚊)J左我好耐

z果堆最撚靚
抽到隻百色開心左好耐果時

記得第50代勁抵

5蚊有隻公仔，有張貼紙，仲有個襟章

機嗰張蛋紙仲有幅組裝示範圖
用渣古砌大渣古

應該個你講邊款
我仲有隻金暴風係到
有埋個台幾型

好後悔細個唔要用二手價2蚊3蚊賣曬比模型舖

有大量 想放晒佢

近年係貴，食玩價錢，都有相對質素

再前多幾年都出過隻5蚊扭蛋，不過要自已上色，仲要關節set死左

樓主果隻都10年前，價錢平，造型可玩性高

睇下圖

好多

有

有冇人要？
割愛

lm

有收集過，有好多全新冇開到，有打算放，晏少少搵下仲喺唔喺到

抽開$25嗰啲type，精緻好多

小學幫個同學仔抽
自己抽埋一份
一隻中流星號，一隻中Zeta漢堡包
最後同個朋友講佢中左漢堡包，自己中左流星號

去親日本都去二手鋪後追
500yen一隻都照殺

5蚊以前都覺好撚貴而且會溝雜蛋

好仆街

巴打呢啲咪可以交換手腳個種？想收自由，正義，天意同炮脈衝，唔知你會唔會散放？

暴風就係j死我個隻，枝炮

巴打你放幾錢？ 有冇得散賣

細細個玩呢啲高達就係覺得成隊軍隊咁好正

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

細個期期都追，之後見有間樓上鋪係荃灣叫收藏家有得成套買唔洗扭就直接成套買，最記得第一次叫啊媽帶我去個陣啊媽個表情好古怪同有好多男人出入，宜家先知因為棟野上面幾層係叫雞

我有一大box

樓主個套真係最靚個系列黎
當年有啲會配透明彩色件勁靚
就算成隻透明都係有分色彩透
個陣已經會成set買
之後出個堆合體啲透明真係勁hea
放棄左一排佢做唔住又轉系列多左手關節
呢個我由佢一出開始買差唔多齊哂
後尾又轉系列多左腳關節，見佢比例唔岩口味就棄左坑

新個啲已經唔係二頭身

我扭果D係冇顏色 細個仲以為係擦膠嚟

4頭都好似出過

不過擺到而家應該出哂油

試過扭過正常比例有關節既卡碧尼
勁高質，但個陣黎講係35蚊

擺到出哂油，其他啲細粒五蚊都無出過

我見現時點2樓有間門口窗好多，但唔知幾錢隻

個人覺得呢set係顛峰之作，嗰時第一次出GM，散買佢特別貴

仲有冇留係到

出哂油
冇留

終於揾到同好知道我呢隻點先有，先係真fans

有呀、仲儲左起度

貼多堆比大家睇吓

你去死啦咁

有二百幾隻以前

曾經儲齊哂，一套一套咁買
之後入大學搬走果時，賣哂比人

個陣有得合體 換裝 場景個啲真係好正
反而依家有得換裝都無個陣5蚊蛋玩到換裝咁大衝擊

有一箱在床底
最衰財團B成日改LINE
出出下又開新LINE
放埋一齊都唔夾

第一代SD Gundam Full Color 01-63全部貼曬了

特別版DX同SP嘅三彈

後期個啲比例都變埋，好大隻

小學時期九龍灣淘大星輝有一setset買
嗰時要$39一套無錢買

有吖 仲有我有扭過金幣 金 銀 銅 黑鐵咁
造工都好細緻

有無辦法搞搞
btw, ,我屋有百幾隻，我諗有30隻有呢個問題

有時好神奇地買一套會平過係出面扭

雜都算，有d 係 老翻sd高達

用酒精紙巾抹一抹試下

老翻仲要一樣係五蚊隻，啲上色出曬邊界

唔係喎我睇哂樓主d招紙，好似無左一套？

我記得個隻rx78 招紙 係 有100 呢個字樣，而且隻rx78 你可以換槍同火箭炮，而且個盾可以放後面

年份應該係2000-2001

我記得好似睇件數
$39好似係6件
有啲$49嘅就7/8件咁

貼嚟望下

其實真係好高質好有誠意，五蚊上曬色分埋件有造型，有時仲做埋透明
而家三十蚊都冇呢啲嘢玩

以前係砌埋個頭同手 依家關節多左 但貴左好撚左

聽都未聽過

想要24 ，52 to 60 代

有冇得咁要

原來你當年換走我隻流星號

平平地有成個艦隊

正

去天悅搵下

有冇人知十幾年前扭既高達點去黃去漬 最近揾番出黎 d膠好似氧化左咁

有無人知有無騎士高達架依個扭蛋系列？

我都特登拎左出黎！！
你圖入面隻神高達我唔見左！！！

btw 我都有呢個問題，我頭先將最鍾意幾隻過水洗同刷一刷佢

我以前好多 執屋掉曬

以前我都有呢隻神高

琴日清潔完，呢隻D武器可以拆哂，我記得係ZZ 之後抽到

呢個POST真係令我好懷念，我最多個時有200隻，依家得番100左右，而且好多好污糟同埋D零件散哂
不過好在呢三寶重係度，係差部木馬號抽左好耐都抽唔到 !!

好撚高清，好正
呢款係咪後期，未見過配咁多武器

原來係SP特別彈

我記得細細個已經有啲款會炒
小學年代最貴好似用咗五六十蚊買隻透明自由高達

我只係記得抽佢時有100 呢個號碼

梗係清，剛剛用相機特登影，我先發現佢陪左我廿年，我都無影過，我驚第時老婆同個仔無啦啦整唔見就真係揼心口

我打算六日得閒d 再拎埋出黎影下

正呀，最近carousell都想搵返啲
但都升曬值，唔平

很想要吧

!!!!!!!!
我好耐之前見過文具鋪有一隻，但要成50蚊 !!

巴打重有無其他SD 高達圖 !

好多喎 我都有幾百隻

真童年回憶

你唔整理下佢?

呀，諗起問下大家
你地除左儲五蚊，有無扭過十蚊隻

無 太貴呀

留名

好記得有透透地嘅自由正義天意
超靚

dx超正，15蚊一隻

收上圖 齊件, 無滲線, 無上色, 無嚴重褪色就OK
可以用其他非量產機換
SDFC 23 毒蛇 $10
SDFCC 02 M1迷惘高達 $15
SDFCC 06 渣古(無角) $15
SDFCC 08 吉姆 $10
SDFCC 10 禁斷漩渦(有條尾) $20
SDFCC 19 GN-X $10
SDFC EXTRA STAGE 渣咕士兵 $10
KIME POSE COLLECTION 渣咕士兵 $20
TG:

唔見曬
以前有隻trans-am exia同Gn裝甲，而家得返next系列

其實來貨個時有冇話出名啲嘅款會比例少啲？

通常每彈入面有2~3款只係換色/換武器都會低配率
例如綠/紅渣、紅/紫卡碧尼、Z Plus A1/C1 etc...

SDFC記憶肯定嘅係58彈村雨MA玩1/2配率 訂單圖應該無寫
55彈Gundam X同GX-Bit、56彈綠, 露娜渣古戰士唔太記得有無玩
其餘彈數通常一大袋配率相若或者差1~3隻

SDFCC訂單圖通常有寫明或者估到
SDFCC 16彈座天使一二三號機1/3配率

IMPACT太垃圾 本身無人買
再玩配率應該死更快

BIND(聖獸)好似無玩配率 明明果陣都唔太好賣
但係又比人炒起哂

NEXT以後訂單圖都唔寫但易估 04彈紅/紫卡碧尼開始配率
DASH 01-03彈無, 但係04彈茲達又1/3配率
去到最新嘅FORTE、MSE系列就比較難估
例如F01 綠/藍德卡比較少但又未到1/2
MSE 03 Z、龜霸每袋只有各3粒(一袋20粒蛋, 一箱120粒蛋)

呀，大個左覺得無
但細路時 成日會抽中啲垃圾騎呢怪 就會覺得高達出少啲

omg,原來真係有分

有 不過我果d應該係新過呢d少少
你show出來呢d款係再舊d
Btw玩呢d真係完全曝露年齡

有扭過，彩色嘅有，後期嘅透明ver雖然好hea，
但細個都照扭個心情真個好特別，入錢扭蛋，然後下有無抽中自己想要嘅個款

以前5蚊有交易，無耐就轉晒做25定30大元，就無咗扭

依加個D係點架？

無記錯，有彩色版，彩色透明版，純色透明版

睇到大家send嘅圖，回憶出返晒嚟

Sdfc58彈隻西free難扭到hihi

我而家就係想收騎呢怪卒仔
我由SDFC 13彈開始蓄
以前D仆街文具店仲溝D迷之玩具入去
有枝黃色好臭嘅嘢+粉色吹筒可以吹個波出黎
抽到
SDFC 15彈死慳爛慳我諗抽咗半部機
抽到最尾一粒先中到隻積根
所以一直好憎(扭)扭蛋
多數成套買
大咗就幾套咁買再狂量產

Yess 睇番屋企個啲當年硬係抽唔中主角機

請移玉步

Waaaa diu 謝師兄詳細解釋

我未扭過依加嗰D，但留意到嘅係，顏色靚咗，關節位靚D，制作認真咗，但價錢就肯定唔會再係5蚊，而應該係30蚊起跳（扭蛋的話）

細個儲落好多
後尾搵到有啲鋪頭可以一套買
仲平啲添

有時抽中同款變到量產軍隊咁

新個啲靚咗大隻咗，似figure
無咗呢啲膠膠地嘅玩具味

毒撚之軍勢
由於懶癌第四期所以仲有4成未拆/洗乾淨
更多圖:

延伸閱讀
SDFC限定品:
眼鏡廠一番賞:

繼續尋人U汪lslpolyu大大，想知博物館仲有無更新

以前讀書個時播seed同sd
扭左成堆
垃圾咁

仲有啲唔知放咗去邊

以前真係好正，仲有一出係一個主題咁出，唔會好似依家成日GVG咁雜出一堆唔關係嘅嘢咁

而家都冇新高達
黎緊套閃光又唔知搞成點

總算執好
有幾隻溶膠

哇 好正 依家新出嗰啲多左關節 反而冇左佢原本既特色

各有各好，不過尼款簡單嘅SD高達係代表童年回憶仲會令人諗起要唱5蚊銀嘅情況

有次搬屋掉咗一大盒，一個鞋盒左右。掉完無幾耐就即刻後悔

記得以前10蚊好撚好玩 成套唔知乜9怪獸之類 齊哂可以合體類似特攝戰隊 唔見哂

唔關事，呢個扭蛋系列90年代開始有，點關事，以前呢個系列冷門機都出，主題主導為主，依家唔同，依家浄出熱門，不過可能因為貴好多關係

所謂主題其實SDFC中後都係雜溝
前期行到馬反就停手
F91、海盜、V出得幾隻
白色惡魔出咗幾十隻
小說漫畫MSV外傳之類系列佔百份比一樣低
後期更加係SEED主導
63彈咪係GvG
去到SDFCC主要就0079, 0079MSV, SEED, SEED D, SEED MSV, 00S1

10彈都無嘅系列唔講
NEXT其實都出咗唔少冷門機
可惜條命唔夠硬 去到FORTE由於成本問題已經輸唔起只能推熱門機

MSE大熱 而家鍾意玩乜就玩乜 AoZ、前哨戰、F90、G伏、AGE、平成最唔收得嘅X 後期主役機最先齊腳

FW夠長命 換咗後生主管 紅螳螂、雙子座、F91/海盜/V堆外傳機、一大堆MA

SD係全6種>7種>10種 年均6-9彈
MSE其實得全3種+支援機、武器包 年均5彈+N隻EX
FW全6種 年均4~5彈(仲有EX、CORE)
FORTE全冷飯5+1地台武器包 年均2-3彈
講到尾都係銷量問題 無人買帳系列短命 有幾多冷門機係後面等都無用